msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-01-19 09:13-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-24 15:54-0400\n"
"Last-Translator: Hubert <hubertf@cadlink.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.1.1\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1424811298.000000\n"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "%s Help File"
msgstr "%s 辅助说明档案"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "%s Packages No Output"
msgstr "%s 套装软体没有输出"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "%s Trial Setup Guide"
msgstr "%s 试用版设定指南"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "%s User Guide"
msgstr "%s 使用者指南"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "%s failed to install.  Your %s program may not run correctly until %s is successfully installed."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "32-bit Windows Application"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "3M Digital Designs II"
msgstr "3M 数位设计 II"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "64-bit Windows Application"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "A newer or different version of this product is already installed at %s. Select OK to exit."
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "American English"
msgstr "美式英语"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "American English Dictionary"
msgstr "美式英语字典"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Application Type"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "As a bonus you have received a free version of Fantastic Fills. It is installed to work with %s, click Next."
msgstr "您已额外获得一个免费版本的惊奇填满功能。它是安装跟 %s 一起运作，按下一步。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Available help files and user guides."
msgstr "可用的辅助说明及使用者指南。"

#: SignLab Installer String
msgid "Background Images"
msgstr "背景影像"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Bitmap samples which can be used to fill graphics or lettering with a variety of patterns and textures."
msgstr "用于以多种样式和结构填充图形或字母的点阵图样本。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
msgid "Browse for a license file."
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "CADlink Ini Merge Complete"
msgstr "CADlink Ini 档案合并完成"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Calibration"
msgstr "校正"

#: SignLab Installer String
#: SignLab Plotter Driver Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Can not find %s. Please select another directory."
msgstr "未发现 %s。请选择其他目录。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Choose either the 32-bit or 64-bit application type."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Choose the product component that you want to install."
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Clip-Art Image Files"
msgstr "美工图库图片档案"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Clip-Art image files including a variety of Sign Blanks, Automobiles and Arrows."
msgstr "美工图库图片档案包括各式各样的空白版面，汽车及箭头。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Color Palettes"
msgstr "色彩调色盘"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Complete %s Installation"
msgstr "完成 %s 的安装"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Connect your dongle PRIOR to installing your software!  Windows will automatically detect the device, and you can then click Next to continue."
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Custom Install\\nThis option allows Advanced users to customize the installation to suit their needs."
msgstr ""
"自订安装\\n"
"这个选项允许进阶用户按自己的需求来安装。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Custom Sign Blanks"
msgstr "自订空白版面"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Customizable Templates"
msgstr "可自订范本"

#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Cut Manager Stand Alone"
msgstr "切割管理员独立运作"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
msgid "Cutter Queue"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab Plotter Driver Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Cutting Device Installation"
msgstr "切割装置安装"

#: SignLab Installer String
#: SignLab Plotter Driver Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Cutting Devices"
msgstr "切割装置"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Danish Dictionary"
msgstr "丹麦语字典"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Database Drivers"
msgstr "资料库驱动程式"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Demo"
msgstr "展示"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Dictionary Files"
msgstr "字典档案"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Digital Factory Design Pro"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Do you want to remove configuration settings and data files (font database, cut template database, drivers, etc) \\nfrom the Windows ProgramData folder?"
msgstr ""
"您要移除设定组态设定及资料档案(字型资料库，切割范本资料库，驱动程式等等) \\n"
"从Windows 的ProgramData 资料夹？"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Do you wish to use Imperial or Metric units?"
msgstr "您要使用英制或公制单位？"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Dutch Dictionary"
msgstr "荷兰语字典"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "EULA"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Edge Startup Procedure"
msgstr "边界启动程序"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "EngraveLab For Roland"
msgstr "为 Roland 安装的 EngraveLab"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "EngraveLab Photo Laser"
msgstr "EngraveLab 相片雷射"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Enter Server URL and Polling Port"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Extras"
msgstr "额外的"

#: SignLab Installer String
#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Extratech"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Extratech"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Extratech"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Extratech Laser Post"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Extratech Tool Post"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
msgid "Eye Candy 4000 Plugin"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
msgid "Eye Candy Plugin"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Fancy Fills"
msgstr "花式填充"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Fantastic Fills have been installed"
msgstr "惊奇填充已安装"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Filter Forge Plugins"
msgstr "Forge 遮罩外挂"

#: IS_Update Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Finnish Dictionary"
msgstr "芬兰语字典"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "French"
msgstr "法语"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "French Dictionary"
msgstr "法语字典"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Full Install\\nThis option will install all %s files to the target directory including the help file."
msgstr ""
"完整安装\\n"
"这个选项会将%s 的所有档案安装到目的目录，包括辅助说明档案。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Full install of %s"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "GIMP Bitmap Editor"
msgstr "GIMP 点阵图编辑器"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "German"
msgstr "德语"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "German Dictionary"
msgstr "德语字典"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Grayscale Pattern Fills"
msgstr "灰阶样式填充"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Grayscale bitmaps for use in transparency masks."
msgstr "用于透明遮蔽的灰阶点阵图。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Hasp Dongle Install"
msgstr "Hasp 硬碟防护授权钥安装"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Help"
msgstr "辅助说明"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Help Files"
msgstr "辅助说明档案"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "IDesignR Pro"
msgstr "IDesignR Pro"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "In order to read documentation in PDF format you need to have the Acrobat Reader installed.  Would you like to install it now?"
msgstr "为读取PDF 格式之文件您必须安装Acrobat 阅读器。您要现在安装吗？"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
msgid "Inkscape"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
msgid "Inkscape"
msgstr ""

#: IS_Update Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Install %s files to:"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Install Companion"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Install Companion"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
msgid "Install only product plug-ins"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
msgid "Install only product plug-ins for %s"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
msgid "Install stand-alone version of the Cut Manager"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Install stand-alone version of the Production Spooler"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Installation Choices"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Invalid install folder, please select a subfolder."
msgstr "无效的安装资校夹，请选择一子资料夹。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Invalid install folder. Please select a folder in which %s is already installed."
msgstr "无效的安装资校夹。请选择一个 %s 已安装的资料夹。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Invalid install folder. Please use only Latin(Western) characters."
msgstr "无效的安装资校夹。请使用拉丁(西方) 字元。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Italian Dictionary"
msgstr "意大利语字典"

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Jaguar V-101LX (AASII)"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Jaguar V-101S (AASII)"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Jaguar V-132LX (AASII)"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Jaguar V-132S (AASII)"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Jaguar V-183LX (AASII)"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Jaguar V-61 (AASII)"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Jaguar V-61LX (AASII)"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Jet Pro"
msgstr "喷墨专家 Jet Pro"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "KnockMeOut"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "LaserDRAW"
msgstr "LaserDRAW"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "LaserDRAW Help File"
msgstr "LaserDRAW 辅助说明档案"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "License File Query"
msgstr "授权档案咨询"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Mandatory Reboot Required"
msgstr "需要强制重新启动"

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Manufacturer:"
msgstr "制造商："

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Microsoft Visual C++ 2005 Redistributable"
msgstr "微软 Visual C++ 2005 升级套件"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Microsoft Visual C++ 2005 SP1 Redistributable"
msgstr "微软 Visual C++ 2005 SP1 升级套件"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Microsoft Visual C++ 2008 SP1 Redistributable"
msgstr "微软 Visual C++ 2008 SP1 升级套件"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Minimal Install\\nThis option will install only those components required for %s to run."
msgstr ""
"最小安装\\n"
"这个选项只安装执行%s 所需的组件。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
msgid "NewXmlFile.xml"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Newer %s product is already installed and will not be over-written."
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "No device selected. The default device will be installed."
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "No, keep these files."
msgstr "否，保留这些档案。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Old Gretag Driver detected. Old drivers must be uninstalled for the new ones to function correctly. Uninstall now? (uninstall is located in GretagUninstall)"
msgstr ""
"侦测到旧的 Gretag 驱动程式。为使新的Gretag 正常运作，必须移除旧的驱动程式。现在解除安装？ (解除安装功能位于 "
"GretagUninsall)"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Orange"
msgstr "橘色"

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Output Device:"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Output Spooler"
msgstr "输出缓冲"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Photo Laser"
msgstr "相片雷射"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "PhotoShop Bitmap Filters"
msgstr "PhotoShop 点阵图遮罩"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Please be patient this may take 15-20 minutes to complete"
msgstr "这个指令需要15到20分钟完成，请耐心等候"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Please be patient."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Please choose one of the following installation options."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Please enter the License Server URL and polling port number."
msgstr ""

#: SignLab Installer String
msgid "Please enter the SAP server address."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Please enter the correct path to the license file below and press OK to continue."
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Please insert the %s install media and browse to the media."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Please plug in your dongle."
msgstr "请插入您的授权钥。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Please replace the Installer CD in the CD ROM drive before continuing."
msgstr "请在继续前更换光碟机中的安装光碟。"

#: IS_Update Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Please select a folder in which %s is already installed."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Please select the install with which to proceed:"
msgstr "请选择要继续执行的安装项目："

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Please uninstall previous versions of psqueue.exe before proceeding with this install."
msgstr "请再继续本次安装前移除旧版的psqueue.exe。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Please wait while the installation proceeds to the next step."
msgstr "安装程序继续到下一步的过程中请稍候。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Plug-in Only Install"
msgstr "只安装外挂"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Port Number"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Portuguese (Brazilian) Dictionary"
msgstr "葡萄牙语 (巴西语) 字典"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Portuguese Brazilian"
msgstr "葡萄牙式巴西语"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Print Mode Calibration Wizard"
msgstr "列印模式校正精灵"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
msgid "Production Spooler"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
msgid "Production Spooler Help"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Program Files is an invalid install folder.  Please select another."
msgstr "Program Files 为不正确的安装资料夹。请选择其他资料夹。"

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Q3-MAC"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
msgid "Queue Files"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Quick Start Guide"
msgstr "快速启动指南"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "RGB bitmap filters for Photoshop."
msgstr "用于 Photoshop 的 RGB 点阵图遮罩。"

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "RX2-101S"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "RX2-132S"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "RX2-183S"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "RX2-61"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Redistributable"
msgstr "升级套件"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Remote Install - Select this option for the remote network install of %s."
msgstr "远端安装─ 选择此选项于远端网路安装%s。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Remote Printer Install"
msgstr "远端印表机安装"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Remote Support"
msgstr "远端支援"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Required Components"
msgstr "需要的组件"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Required Components"
msgstr "需要的组件"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Required File Missing:"
msgstr "所需档案遗失："

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Select or remove one or more cutting device manufacturers."
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Select the drivers you want to install, clear the drivers you want to uninstall."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Server URL"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
msgid "Service Pack 1 is required for this software to run on Windows 7."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Service Pack 2 is required for this software to run on Windows XP."
msgstr "此软体在XP 视窗系统执行需要Service Pack 2。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Service Pack 3 is required for this software to run on Windows 2000."
msgstr "此软体在Windows 2000 执行需要Service Pack 3。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Service Pack 3 is required for this software to run on Windows XP."
msgstr "此软体在XP 视窗系统执行需要Service Pack 3。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Setup"
msgstr "设定"

#: SignLab Installer String
#: SignLab Plotter Driver Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Setup could not find the SignLab directory.  Please install SignLab before running the drivers setup."
msgstr "设定程式未发现 SignLab 目录。请在安装驱动程式前先安装 SignLab。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
msgid "Share directory not created.  Please check that file sharing is enabled."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
msgid "Share folder %s already exists."
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "SignMax"
msgstr "SignMax"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "SignMax Plotters"
msgstr "SignMax 绘图仪"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "SignMax Plugins"
msgstr "SignMax 外挂"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "SignMax Ultimate Plotters"
msgstr "SignMax 基本绘图仪"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Some program features may not work correctly on Windows XP 64-bit."
msgstr "在Windows XP 64位元系统有些功能可能无法正确​​执行。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Spanish Dictionary"
msgstr "西班牙语字典"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Star Designer Custom Toolbars"
msgstr "开始设计家自订工具栏"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Star Granite Manager"
msgstr "开始 Granite 管理员"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "SureLab Laser"
msgstr "SureLab 雷射"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Swedish Dictionary"
msgstr "瑞典语字典"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "TeamViewer"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Template samples which can be used to lay out text, logos, artwork, date\\nand times for job estimates and proofs."
msgstr ""
"可用于为作品估计和试印的编排文字，商标，美工，日期\\n"
"和时间的范本样本。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "The 32-bit Windows application might be necessary if you have 32-bit third-party plug-ins."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
msgid "The API return buffer is too small."
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "The Thermal Printing Guide in pdf format."
msgstr "pdf 格式的热感式列印指南。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "The User Guide is the pdf version of the manual."
msgstr "此用户指南为 pdf 版手册。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
msgid "The directory does not exist."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab Plotter Driver Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "The installation cannot proceed while %s is running."
msgstr "当 %s 执行时不能执行安装。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "The installer must now reboot your computer.  Please save all your work, close other programs you may be using, then press OK."
msgstr "安装程序必须重新启动您的电脑。请储存您所有工作，关闭其他可能使用中的程式，然后按确认。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
msgid "The operation is invalid on a redirected resource."
msgstr ""

#: IS_Update Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "The update cannot proceed while %s is running."
msgstr ""

#: SignLab Installer String
msgid "There are one or more associated programs that need to be uninstalled first, as follows: \\n\\n%s\\nPress OK to automatically uninstall them now or Cancel to exit."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "There is an existing %s already installed at %s. It is not recommended to install the same product multiple times on a single computer so it is recommended that you exit. Do you wish to exit?"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Thermal Printing Guide"
msgstr "热感式列印指南"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "These components compliment the core %s program."
msgstr "这些组件补足了核心 %s 程式。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "These files are provided for use during the %s tutorial."
msgstr "这些档案被提供以用于%s 的教学过程。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "These palettes are used by %s to allow you to select exact media colors from various companies."
msgstr "这些调色盘被%s 使用让您能精确选择来自不同公司的媒体颜色。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "This component allows you to queue output files to various devices including printers, cutters and plotters."
msgstr "此组件让您可以将输出档案队列到各种装置包括印表机，切割机，及绘图仪。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "This component consists of all the files necessary to run %s."
msgstr "此组件包含执行%s 所需要的所有档案。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "This component consists of various utilities used by %s to help you in your work."
msgstr "此组件包含使用于%s 的各种用途以为您的工作提供帮助。"

#: IS_Update Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "This installer will update your existing %s program files."
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "This is the %s Help file and online manual."
msgstr "这是%s 的辅助说明档案和线上使用手册。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "This license file is for another version of the software."
msgstr "此为其他版本之授权档。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "This option allows you to choose dictionaries for %s's spelling checker."
msgstr "此选项允许您为%s 的拼字检查器选择字典。"

#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "This software is not compatible with Windows XP."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "This software will not run on:"
msgstr "此软体将无法执行于："

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "This utility allows you to keep track of how much time you spend doing each job."
msgstr "此效能让您能追踪您花在每个作品的时间。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "TimeSign Utility"
msgstr "TimeSign 效能"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "To upgrade or install cutting devices, select the Cutting Devices option."
msgstr "要升级或安装切割装置，选择切割装置选项。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Transparency Bitmaps"
msgstr "透明点阵图"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Trophy Blanks"
msgstr "空白奖杯"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Tutorial Files"
msgstr "教学档案"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "UK English"
msgstr "英式英语"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "UK English Dictionary"
msgstr "英式英语字典"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "USB Flash Dongle"
msgstr "USB 快闪授权讑"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Update %s"
msgstr "更新 %s"

#: IS_Update Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Update Finished"
msgstr "更新结束"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Updating Common Controls"
msgstr "一般控制更新中"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Updating Initial Settings"
msgstr "起始设定更新中"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Updating Registry"
msgstr "授权更新中"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Updating Shortcuts"
msgstr "快捷键更新中"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Use Imperial units."
msgstr "使用英制单位。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Use Metric units."
msgstr "使用公制单位。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Utilities"
msgstr "效用"

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "V5 Production Driver"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Vinyl Express QE-6000 USB (GPGL)"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Vinyl Express QE-6000 USB (HPGL)"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Vision Express"
msgstr "视觉表现"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
msgid "Vision Queue"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
msgid "Warning share folder %s not created, error:"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Warning, existing install is newer. Data may be lost if you continue. Do you wish to continue?"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Windows Installer Version 3.1 must be installed.  After install is complete please re-start this installation."
msgstr "必须安装 Windows 安装程式 3.1版。安装结束后请重新启动安装​​程序。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "XenLab"
msgstr "XenLab"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Yes, I would like to upgrade or install new cutting devices..."
msgstr "是， 我想要升级或安装新的切割装置..."

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Yes, remove these files  (recommended)."
msgstr "是，移除此档案 (建议)。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "You are about to overwrite an existing %s program. Do you wish to use the configuration settings from your existing installation?  (It is recommended that you do not use these settings.)"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
msgid "You are about to overwrite an existing %s program. Do you wish to use the configuration settings from your existing installation? Select Yes to use the existing settings (recommended), or No to discard."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "You are installing %s in a language other than your license will allow.  You will have to run the install again or obtain a new license file for %s to display correctly."
msgstr "您正用您的授权码不允许的语言安装%s。为了%s 能正确显示, 您必须重新安装取得新的授权码。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "You cannot install a %s bit program over a %s bit program. Press OK to change to %s bit or press Cancel to exit the install."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "You have chosen to install over an existing installation of %s.  Do you wish to continue?"
msgstr "您已选择安装一个现存已安装的 %s。您要继续吗？"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "You have deselected the required components.  If you do not install these components, you  will not be able to use %s unless you are upgrading an individual component.  Do you want to continue?"
msgstr "您已删除所需组件。如果不安装这些组件，除非您升级个别组件，否则您将不能使用%s。您要继续吗？"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "You require administrator privileges to successfully install this software."
msgstr "您需要管理员权限才能成功安装此软体。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Your original %s has been renamed to %s."
msgstr "您原来的 %s 已被重新命名为 %s。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "iDesignR Lite Help File"
msgstr "iDesignR Lite 辅助说明档案"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "iDesignR Pro Help File"
msgstr "iDesignR Pro 辅助说明档案"

#~ msgid "Do you wish to use the configuration settings from your existing installation?  (It is recommended that you do not use these settings.)"
#~ msgstr "您希望从现有的安装来使用设定组态设定吗？ (建议您不要使用这些设定。)"

#~ msgid "Invalid install folder.  Please select a folder in which %s is already installed."
#~ msgstr "无效的安装资校夹。请选择一个 %s 已安装的资料夹。"

#~ msgid "Leetro"
#~ msgstr "Leetro 乐创公司"

#~ msgid "Please insert the %s CD and browse to the CD."
#~ msgstr "请插入 %s 光碟然后浏览光碟目录。"

#~ msgid "Please insert the License Disk into your CD ROM drive or enter the correct path below and press OK to continue."
#~ msgstr "请将授权光碟置入光碟机或在下方输入正确路径然后按确认继续。"

#~ msgid "Select the cutting devices you wish to update:"
#~ msgstr "选择您要安装的切割装置， 清除您要移除的切割装置。"

#~ msgid "Team Viewer"
#~ msgstr "团队浏览器"

#~ msgid "Warning, existing install is newer.  Do you wish to continue?"
#~ msgstr "警告，现有安装为较新版本。您要继续？"

#~ msgid "http://cadlink.com/products/index.php"
#~ msgstr "http://cadlink.com/products/index.php"

#~ msgid "http://www.cadlink.com"
#~ msgstr "http://www.cadlink.com"

#~ msgid "http://www.cadlink.com/support_train/index.php"
#~ msgstr "http://www.cadlink.com/support_train/index.php"
